好悶上天台點知拍咗呢條片，塞埋嗰願榮光歸香港落去

好多嘢做，心情好抑鬱，所以去天台